問題係個制度！

沈路線：爭立法會->1200人選委入面爭最多席->選民主派特首-> a. 任命->特首用佢嘅權力改革立法會 / b.->支共唔肯任命->世界可以制裁支共違憲->真獨立

無可否認，呢個諗法係好理想，輸咗咪繼續街頭抗爭。

另一方面當獨/本土派人參選，傳統泛民有機會到時又捉鬼，大家要清楚呢樣野，贏咗咪拎資源幫手足。

區選選嚟冇用，立法會選嚟冇用，特首1200人選舉都係冇用。但美國就咁插手嘅機會都好低，我地等美國幫手嘅時候咪繼續盡做囉，愈近立法會分裂愈勁。泛民vs本土vs 支共，大家記住你想嘅香港變成點，就點投。

記住唯一出路

香港獨立！

推

正經Po冇人理

push

咁本土派點解唔初選?

熱狗成日屌人投票係無用 鬼唔知阿媽係女人嘅道理 做唔到全民勇武 就要用返其他方法架啦 佢地一味係度up 又唔做實事 想人實行佢地心目中嘅”理念” 然後坐享其成

再推

區選選嚟冇用
真係冇撚用架喎(唔好屌我白票撚，我有投既)，18區區議會有17區通過左五大訴求缺一不可，咁我地五大訴求缺一不可左未，落選個班建制派仲要全部比港共請返晒仲要加人工。

立法會選嚟冇用
一日唔係普選一日都冇撚用，你自己諗下你係共產黨你怕唔怕香港人玩功能組別。

特首1200人選舉都係冇用。
唔要特首普選了？

但美國就咁插手嘅機會都好低
唔好再亂帶風向，美國已經放左香港民主進程落中美貿易協議到。

我地等美國幫手嘅時候咪繼續盡做囉
岩呀，但係唔係進攻功能組別囉，因為真係會拖後腿。

區選冇用->熱狗有兩個人當選